{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 솜솜키즈풀빌라"
    },
    "text": "子供たちと両親が一緒に楽しめる空間と各客室に温水プール、スクリーンゲーム機が設置されたソムソムキッズプールビラで幸せな思い出を作ってみてください。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー料理をご希望でしたら遠赤外線ロースターグリルをご利用いただけますし、ご利用料金は1泊10,000ウォンです。 グランピング客室は炭とグリルを提供しており、利用料金は一部屋当たり30,000ウォンであり、事前予約が必須です。 幼児基準で12ヶ月以上からは1人当たり30,000ウォンが加算され、最大人数を超える場合には追加料金が発生します。 プールビラでぬるま湯を利用したい場合は、全客室で31~33度は1泊50,000ウォンであり、34~36度は1泊70,000ウォンです。 プランピング客室で火を使用したい場合は、1セット当たり30,000ウォンで、現地決済が可能です。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 その他の施設としては、駐車場、無料野外遊び場、電車、常備薬、消火器があります。 屋外プールは夏期に運営され、利用時間は11:00から20:00までです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料理は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー料理をご希望でしたら遠赤外線ロースターグリルをご利用いただけます。ご利用料金は1泊10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グランピング客室では何が提供されますか？",
            "answer": "グランピング客室は炭とグリルが提供されます。利用料金は一部屋当たり30,000ウォンであり、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児基準で12ヶ月以上からは1人当たり30,000ウォンが加算されます。また、最大人数を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールビラでぬるま湯を利用するには料金がかかりますか？",
            "answer": "プールビラでぬるま湯を利用したい場合は、全客室で31~33度は1泊50,000ウォン、34~36度は1泊70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グランピング客室で火を使うことはできますか？",
            "answer": "グランピング客室で火を使用したい場合は、1セット当たり30,000ウォンで、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されており、利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "その他の施設としては、駐車場、無料野外遊び場、電車、常備薬、消火器があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営され、利用時間は11:00から20:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 476
    }
}